茅柴火箭出局瘋狂慶祝區

Harden第四節打乜鳩

兩隊表現都唔好

一直靠搏犯規而進攻既結果

柒箭好波呀

關鍵時刻必手軟的夏登

讓KD照贏

三分雨 >>>>>>>>>>>> 一分雨

Cp3

開球波都傳俾人
笑撚死

兩隊都咁撚憎

有冇人覺得呢個series其實唔算好睇 由其火箭 進攻淨係不斷set pick搵mismatch好撚悶

根本佢地season 打法都係咁

無得再睇cp狗同一登flop

Flop brothers

球球stepback 3 + ft既進攻大師
吹到超越Kobe，收皮啦

傻閪先迷箭

火箭可以話係全個聯盟最單調最撚悶嘅波太陽都run得多set過佢地

典型無睇波

話一分雨嘅 自己睇返數據啦

究竟邊隊罰球多

輸咗就輸咗

我係火箭球迷 火箭呢場係唔爭氣

但呢個賽季明顯 睇到火箭已經少靠罰球

話一分雨嘅 自己睇返高階數據啦

如果按每次突破次數獲得罰球計 Harden唔算多

只係突破多 所以罰球都多

btw 就算係全部球員唔計罰球 Harden依然係本賽季得分王

連續30+ 40+ 月均得分40+ 助攻 偷波 勝利貢獻值 都係聯盟前茅

呢啲無人睇到

你要話一個球員唔好 一定有位比你入到

一分雨又好 打波獨又好 無防守又好 加盟敵人又好 無持球又好

我諗到宜家為止 都只有一個球員係完美 就係MJ

成隊戲子,剩係識做戲
安東尼既戰術同當年太陽nash + amare 無分別
不停pick & roll 打mismatch

屌 因為防守Harden 果時要後退幾步

打球咁fun 咪搶狀元lor

無問題㗎

我火係悶 悶到幾乎年年第二輪 甚至西決

不如你搵隊又fun嘅 又贏到勇士嘅球隊我睇下（指7場4勝季後賽，唔係一場半場）

你先冇睇波
Harden同cp3勁多球都係唔係想入波
根本全心搵位draw foul
根本唔係多唔多罰球既問題
D打法真係睇撚到燥
抵你箭狗出局

我都想了解下火箭球迷諗乜

咁樣既iso 戲子籃球好睇咩?

插幾下花就FOUL.

射波射到個人飄晒都唔緊要,最重要有雞聲

無ball movement, 永遠單打

剷唔得就分出射三分,外圍幾枝炮收皮就輸9成

係啊 係啊 點解唔見第一輪 爵士會咁

自己睇決爵士防得幾好啦

Curry 球3分如果係Harden射就3加1啦

利申 金塊

出咗post 18分鐘 0負評
箭迷仲喊緊？

下年cp3份4千萬點搞

有句旁述講得好好 唔記得邊個講

球迷同球員嘅角度係唔一樣

我絕對理解你唔鍾意火箭

無問題

但職業球員 唔同你打街場

簡單啲講 能夠贏到波嘅戰術就係好嘅戰術

如果你火箭 見到拖慢節奏 降低回合數 減少攻守轉換 將波傳到最有把握嘅球員手上 錯位單對手防守最弱嘅一環 而且每回合得分效率最高

你會唔會執行呢個戰術？

係啊 三角進攻 仲複雜 仲華麗 你做到咩？

睇波唔好得個睇字 諗下自己真係係場上點安排

所以咪又輸比勇士囉

sor 無喊

雖然都有唔爭氣

無KD都輸

但睇返數據

其實又唔係好差 失誤 籃板 命中率都差唔多
不過輸咗就係輸咗 唔得咪下年再黎過
點解要喊？睇波睇到喊 我就唔睇啦
其他人就唔知

輸左就深潛啦 仲衝出黎柒
年年輸比湧士肯定好谷氣

好型

不如 你搵一隊季後賽贏到勇士嘅球隊我睇下

火箭係唔爭氣

咁其他球隊呢？你不如搵一支接近推倒勇士嘅球隊我睇下（可能公鹿有機會嘅，不過未打，唔知）

作為球迷

觀賞性緊係重要啦

我咪話緊你班火箭迷到底欣賞佢地Ｄ乜？

插水？聽雞聲？之後嬴左場波就好開心

勇士bench不知幾精神

除左河仔
我諗唔到柒箭仲有邊個拎到分

今場勇都叫打得唔好

係谷氣 唔怕認

但就算谷氣 我都有資本谷

因為知道有潛力有天賦先會谷氣

例如快艇輸咗 我都無谷氣 真心讚佢地打得好好

年年輸 好過唔少球隊 連輸比勇士嘅機會都無

做咩者你

啱呀
所以年年都入唔到final囉
更加唔好講拿champ

我真係想屌爆Jerebko
成場唔知係到做乜撚
真係唔怪Steve Kerr唔出佢

講到夏登咁勁咪又係輸
講到話打職業為效能 咁勁咪又係輸
屈罰球都可以3中1 咁又有幾接近MJ 呀
重有你搬完龍頭未呀

所以其他球隊輸比GSW, HOU又要一齊輸?

自己隊波柒要拉埋人地隊講

火箭輸係以為戲子籃球去到季後賽球證仲會Buy呢套

實際咪出局囉屌

見到Chris Paul 拍親波都仆街,跟住雞聲就起

心諗自己睇緊乜鳩野

就算講其他隊, 快艇一粒星都冇面對有杜撚既GSW都打到4-2, 點知火箭又係得4-2

唔講遠, 前日先同巴打一齊睇住, harden射三分對腳從來無諗過落地, 全部都向前發屎忽落地

00垃圾球迷發現案

落去啦垃圾 淨係識做戲

一句到尾 好人好姐點會撐火箭啊

垃圾00後特色
打字要空格隔行

CP3第一控衛？邊到第一啊睇過！

依樣野根本聯盟做成
球証成日亂咁吹 夏登 CP 明明已經有足夠技術打場好波俾大家睇
但成日諗住做戲 完全不知所謂

最貴控衛

認同觀賞性好重要 對於球迷而言
但唔係每一支球隊可以觀賞行與贏球比率成正比

至於你問我欣賞啲咩
好多嘢可以欣賞
2000到2019年
火箭總勝率應該排前3或者4（你自己可以查下，具體我唔記得）
有三年連續常規賽第九 （梗頸位）
但唔擺爛
優秀嘅球隊管理層
睇佢交易球員好有趣
尤其係極限避稅
今年都無交奢侈稅
Harden打法我自己唔算特別欣賞 但絕對認可佢嘅能力 話自己係基石球員 好多人笑佢 但真係做到
Harden人品唔差 以前有哮喘 身體素質唔驚爆 細個希望啊媽比啲零用錢自己 並且留低紙條話自己以後會成為明星 做到
可能打球有時會出蠱惑（我認）

有時候籃球除咗場上48分鐘 仲有好多意義可以發掘
包括我自己都經常打

至於觀賞性
可能係一啲都唔華麗
但唔會崩盤 能夠緊咬比分 好刺激

每一個play首要目標都係draw foul, 次要先係入波
鍾意籃球嘅無可能鍾意睇呢啲垃圾波

火箭撚仲有咩藉口可以講

on99 勇士嘅ft起碼有一半係最後火箭犯規戰術造成嘅 你一係淨係識睇數據 一係就淨係識睇highlight

能夠緊咬比分咁咪即係永遠過唔到頭永遠都要跟住人尾囉
有咩爽得過一起身就見到柒箭出局

之後呢
每年有29支球隊拎唔到
全部球迷之後都放棄唔支持？

如果只係鍾意贏最多波嘅球隊
咁我都識 有幾難啊
我話自己係勇士球迷就得
實開心㗎

哈登都想同MJ睇齊
喂喂喂行開d啦屌你老母
以為自己邊撚個?

你明唔明佢只係恥笑緊你咋

依條影帝有一個CHAMP未

勇狗箭狗
兩隊狗咬狗

咪撚癲啦上面有邊句話你唔勁，純粹講緊打法單調咋嘛
出局咸到睇嘢唔清楚？

咁你地繼續圍插火箭

隨你地喜歡

CP9 d小動作 flopping 已經唔撚講
Harden d 打法係醒，但真係好撚乞人憎，點撚解打波要搞到對面咁樣守你？咪就係球証用第二套準則落你到，下下比你上FT，對位球員又要讓身位、撲完又要即刻避開你隻腳，你估人地想咁肉酸打？根本就係怕撚左你同球証

同樣準則又唔應用係其他人，curry 比人針對左幾多次？有球3分係harden 已經係4pt play 啦

下下第一步就係諗點樣draw foul 唔係點樣入波

收皮啦

個人技巧我服佢地
但球品真係一般

柒箭Fans係咁上下

應該係我認真咗

鍾意笑嘅 咪笑lor

你地有你地笑

我自己繼續做火箭球迷

最後一句

從來無話過Harden接近MJ

亦無將兩者比較嘅意味

兩個相差10萬個銀河系

滿意了嗎？

垃圾登連罰球都炒

CP 條矛西又輸
同LBJ 四個一齊放假

輸就縮返入老母個閪到啦, 仲想拎返喳沙
仲突個龜頭出黎比人撚

所以連續兩年都打唔贏勇士
有咁既教練，有咁既管理層，有咁既戰術修養既球員
第二輪就出局，仲要輸俾冇KD既勇士
真係恭喜哂

最岩聽呢句

人地咖哩仔就入曬 佢就炒左n球

佢連curry都接近唔到啦 人地成手戒指
哈登有咩啊

Sg黎講 Iverson都未到 人地至少掂過總決賽

所以咪唔撚想睇到呢隊波囉吹吹吹食屎啦登登

Harden 打過final 喎.........

發咩悔氣，勇有勇既柒，出界無吹，大把啦
但但一隊波成撚柒閪日博犯規博乜撚無吹又話咁球球吹上撚晒罰球線囉
勇啲罰球最尾都差唔多十個啦

平時唔出聲，我第一次喺到留言

帶隊

Cp3又入掂唔到西決地板

唔使發悔氣嘅，呢度係我地勇迷嘅慶祝區，總要有你呢啲柒頭係到比大家屌下先會開心嘅
多謝你黎比我地娛樂

笑撚死
之前都打過篇文屌火賤

簡單講句
唔係夏登難守 咩無罰球都30分
而係 d人唔敢守佢同其他人一樣 搞到好多機會進攻

有打波 唔好話甲一甲二 你普通街場 見到個9foul既 都會守鬆d費撚時煩 係咪先

依d就真係你d 盲撚睇唔到

火賤9成波都睇撚哂 好似我先係火賤fans咁

最後 我無支持邊隊 只鐘意球員
屌你老母垃圾火賤 既夏登

場均36分超MJ

見到矛柴cp3出局好撚爽

Champ都未champ過已經講緊去到歷史頭幾真係cls

睇波剩係睇數據 繼續魔球啦

好撚爽啊屌

我睇數據通常睇比分先

箭撚串左成季唔洗還呀？
尤其你地大佬

利迷做咩入來

垃圾湧狗又開po打飛機

垃圾

祝賀聯盟乞衣又輸！

今場CP3打得好嘅，係JH臨尾唔知做乜完全唔係一個leader

火箭只鍾意奧拉祖雲兩連嗰期，其他時期得啖笑

唔睇場波淨係睇依依個po隻火賤狗吠
會以為火賤贏咗

d人守harden都唔敢貼身，一貼就foul，得分易咁多賤迷仲可以拎黎打飛機，一冇foul吹緊d就話黑哨，勇士呢d咪總冠軍心態，冇左cousins, kd，curry又傷，green有foul trouble,但會諗辦法解決，成班bench企出黎，火賤只會不停要foul比壓力裁判，再係咁打法唔好話champion，連final都入唔到啦

中段looney 頂住左唔比火箭拉開。唔係既話curry4節超水準都救唔返

直接d唔係Harden射走左5球罰球 勇士都贏唔到

已經期待緊cp狗下年又輸果陣既閪樣 仲可以睇多幾年

唔知點解，對curry kd Thompson 都幾有好感，自己射波都係學湯神。但係當佢地組埋同一隊就好憎

其實世平同比提亞年代都幾有波味

反勇先撐火箭啫

球技上哈登同CP真係勁，但球品真係低劣到支持唔落

抵你出局啦屌仲要CP份肥約佔咁多cap，真係想知箭之後可以點行

下下標籤哂點討論，好彩樓上有人講數據唔洗下下印象流。

插眼 仲傷埋lebron
明明本身五門齊
少個星講到絕地反擊咁

Agger
HOU113 - GSW118
數據說明一切

雖然唔鐘意火箭,但講茅點及得上勇士,年年插眼整傷人主將,組個五星隊傷兩星咪又係有三星

因果報應

睇過，點射呀

下 利狗唔睇得nba牙？

學佢9打嗰陣

算唔算 glory hunter？

無火賤fans 討論下？

唔鍾意勇士今輪先撐火箭又要話你知

Curry後段兩球3分
Klay上半場挺身而出
其他綠葉
好似睇緊幾年前勇士

手感仔真係人如其名
上半無分 下半狂入
箭狗咁都輸真係抵撚死

好撚型

第一輪爵士就係因為驚harden 罰球全隊手放後邊只用身頂，所以個個都輕鬆比佢過，靠籃底補，係夾到harden，但佢分出去就一球三分⋯
守harden係守得好啊，但未成隊波輸囉

最撚憎呢隊西波

狗箭種打法除左箭迷冇人會欣賞
兩隊比較上黎正常籃球迷點都撐勇士啦下話

打到今年playoffs都仲講緊上季如果有cp3會點點點
又唔講上季如果人地有iggy可能已經一早贏左
今年259傷出無曬藉口啦

咁果年勇士zip腳整傷可愛又點計

最爽係呢場令到借反kd黎反勇既收哂聲

勇狗點賤點茅唔關事 最爽既只係火箭輸咗

但永遠冇人讚KT

5星3個自己養，1個冇人要，咁樣仲算唔算組

計哂啦，馬刺幫保雲還債，連埋可愛一齊還埋比速龍
勇士冠軍+1

隊柒箭8個打勇士5個都輸得就抵收皮啦

我都係，邊隊踢到勇士出局就撐邊隊
而家直接宣佈太陽係冠軍我都無所謂

反KD好啦，唔好反勇

KD係黑人憎係好串，但係真係好撚勁，輸出真係好穩，fadeaway又無解，真係吹佢唔漲

冇否認佢實力
但佢痴冠軍都係事實

佢係勁 係討厭佢咁樣降薪係勇士輕鬆拎冠姐 呢個豪華陣容拎到冠軍都唔會話好興奮

啲占狗最鍾意就咁憑數據就比較

熱烈恭賀13號戰術x一分雨正式收皮

一分雨球王買開飯係一回事
但呢個series第三場開始
睇到佢係全心全意面對眼前嘅最強對手
左眼一路紅緊未好返
但照樣stepback 切入 分波 每樣都做到一流水準（雖然都係有陣時會flop）
連引人垢病嘅防守都認真咗唔少

尤其今場最後一節
佢係咁衝擊勇士籃底 但入唔入都好 一次都未跌過
睇得出佢好想憑實力鍊贏呢場讓車馬嘅勇士
可惜另一邊嘅curry一樣憑鬥志帶傷打出最精彩一仗
（呢場curry下半場表現堪稱屬於佢嘅最偉大表演）

最後相信harden今日都敗得心服口服
只希望之後可以見到佢打返今日嘅籃球出嚟
咁先至係球迷之福

廢就廢啦講咁多
無態無kd你都輸

冇人想知玩具結果

仲有大過中圈嘅圓柱體

讓kd讓埋curry手指都輸垃圾夏登出局真係大快人心。

頭先夏登進攻過半場用手時推人被foul，佢成個樣呆咗，心諗“不嬲八打五架喎，球證。係咪唔記得你地係火箭隊友呀”

抵能死,
睇Harden pat鬚就唔係好人
好人好者留鬚都留到賊眉賊眼咁

成日話勇士五星，心照啦
Curry KT自己養
表弟冇人要，仲要有傷，冇岀
KD就259但都傷岀
Green不嬲公認最被高估球員，早排先有個球員匿名投票，佢係公認偽all star，數據上佢都唔係all star料，d撚樣成日五星戰隊，今日勇士個陣係我眼中得2星

火箭輸，真係冇野好賴

中肯，表弟就算出到，某程度上都係liability黎

Green regular 真係唔值all star
一到playoff 勁過好多so called all star 估佢唔到
絕對算得上3星 不過3星都係自家pick 既 我諗話勇組團既都冇野好屌啦今場
殘陣贏到火箭真係

James harden d draw foul 堅on9
今日有球pick 完Thompson 都未跟到上去
佢已經跳起9掉三分
又吹三球ft
係佢自己7炒左
咁都唔係一分雨？

今日驊哥都話小心夏登pat鬚，一掂到就會 foul

佢打開波都應該幾憎夏登d用鬚造犯

LET GO HAWKS

賤種箭迷又想拎插眼單野懶？
咁curry左手中指又點計？
睇左咁多場 勇green dirty就不嬲
賤種箭有過之而無不及
防守cp3 Eric Gordon tucker真係又橋手又捉人
今場整場睇curry真係睇到心up
俾人咁樣守法下半仲要爆30分真係真心覺得勁
不嬲都睇唔起宇宙勇
但更加睇唔起賤種箭啲濕鳩打法

賴

如果Curry有Harden既雞，唔駛多
吹翻一半，佢一定場場40+

line jumper

ok 棄廢，okc好波

不解釋

箭迷/反勇:
1. 屌插眼
2.屌黑哨
3.屌移動城牆

完全無視勇既ball movement 同pick and roll

有雞都冇用
curry 冇果種買犯心態係做唔到harden 一分雨
射波果陣一個係諗點擺脫防守者入波 一個係諗點contact 防守者draw foul

勁！
年年都入唔到final

你而家係最悶又贏唔到勇喎

點解會做到小學雞咁撚樣